搞咩牙 今日冇四大聯賽睇

屌你老尾點撚樣抽水爆閘呀

收嗲啦歐霸仔

呢兩隊聯賽霸主黎 抽唔到水

我撐白白架喎

抽黎冇意思
連燈太少呢兩隊既賤種球迷

連燈最多痢狗